新界東既選民 你地欠梁天琦一句道歉

如果唔係你地只係投佢六萬六張選票 佢就可以贏到個場選舉 做立法會議員 咁就唔會咁易俾人告暴動罪 唔會要入去坐六年 唔該你地依家係依場運動 要用更多既努力去補償返你地犯下既錯

#光復香港
#時代革命

出黎呀 自由閪！

五大訴求 缺一不可

915 遮打見！

五大訴求 缺一不可

推

好認同，我係6萬人其中之一，從未試過咁肯定地投票俾一個候選人，可惜當年含撚派當道

香港人你地欠我地15萬人一句道歉，搞到而家要流血變革。

對唔住天琦，我當年只拉到全家四口支持你，拉唔到更多人

Up mud 9

我當年投佢架喎，使唔使道歉

你覺得已經盡左力就唔洗

我當年投天琦
我咁多年黎第一次咁堅定投一個人
仲拉撚哂身邊朋友投佢

當年投咗比佢

i was 1/66524, too

當年唔係香港無去到投票

全家都有投6號

我當年投比天琦的

我有投佢 你班叫人湖北仔既 就真係要道歉啦 搞到幾多唔新唔舊既移民 幾傷心

唔明代表你果時仲細唔知發生咩事

咪on9 啦，經歷左咁多，仲唔明？搞政治搞革命，自己諗清楚就做，自己既決定自己承擔，無話邊個對唔住邊個！當年有當年的環境同條件，從政者要審時度勢作出決擇，輸贏自己承擔。佢無欠人，人亦無欠佢。